sofi要搞幾耐先開到？

我未玩過想玩下，2月13日已過$10000開戶口，到今日仲卡係最後審批趁地淋

咁係好事黎，呢排跌咁多😅
我以前都開咗成三個禮拜

過錢嘅係你自己嘅戶口？

打上去問下應該會快啲

正常啦
開戶慢 落盤更慢

3個月

一個月都冇嘈what?

我早你一日，都係想試下， 中間有幾次電郵話要改野，而家又係卡係最後審批，都預左等

其實sofi真係冇乜原因開，又冇盤前後，入錢又唔係即時入到，依家佢仲要改咗個獎賞機制，之前開戶送咗一股aapl, 而家好似乜鳩都冇

極品廢app
點生存

開始轉用牛牛算

我都係等左成個月 之前牛牛一日就開左

轉其他啦
Sofi而家唯一吸引力都冇埋

係，而家股都唔送，之前都送aapl

唔好開 無盤前盤後勁廢

轉錢出黎又牛龜咁慢 等佢救命就仆得街

用FT 啦

開到戶口定開到個app

有邊間美股平過sofi，而出入金唔洗比匯費

趕唔切輸呀？

免佣買美股
又唔似FT CS又電匯又剩

今日連app都開唔到，話更新

同埋唔知點解ft 個app lag 下lag 下咁，每㩒一下都要load, 手感麻麻地

Sofi 係smooth d 但無乜功能，如果佢肯整止蝕盤同部份盤前盤後，再搞好server , 真係無得彈

送uber 或者 stack 或者 Oracle 喎

最近先開到帳 至少一個月多

Cut左喇，冇迎新